[皇天擊殺］車公疑似使出三連擊

來源：

琴日單嘢都係呢個page post出嚟先
值得期待

PK Tang (55歲)

支持

係就好

車公

係咪跳老舞果D名人有錢人

希望係啦心急等消息中

閻王召喚

屋企冇酒
咁凍唔想落街

LM

每日一件

Lm

皇天擊殺

希望係大粒官

狗>KOL>官
57 56 55

岩岩先清完縮醉
就睇到呢個post

究竟係邊個幸運兒呢

大家唔好射住 消息未經核實

上天要懲罰壞人了

年尾大審判！？

想秒射

趕上2020尾班車

下個起碼要董建華先止到痕

lm

梁振英何妖都唔錯

制裁名單

整件當打先啦

車公計舊曆搞到二月中

勁過美帝

一日死一件死唔曬3萬隻喎

多謝早幾日激嬲車公嘅巴打

至尊寶 又出堅料

白髮魔女呢

唯有求佢出範圍技

譚惠珠
梁愛詩

一變四，四變十二

何君堯
梁振英

一隻大狗乸中流感+武肺

跟住同幾萬隻細狗交叉感染

希望兩個都死

大波man
陳淨心

隻譚餵豬死左真係要開香檳

由琴日開始，每日一件，車公跑數跑到年三十

呢個page咩料？

仲有前日隻吞槍狗呀

車公制裁

留名

落去百佳入定貨先

一隻..…....兩隻.........

係喎，差D唔記得呢D嘍囉

有神快拜

唔好咁 超市無貨啦

屌 東網圖嚟

做人唔好咁貪心
車公自有安排

仲未酒醒

睇住今日美心廠中兩件先

大波man 或者 炎柱呀伯？

第一擊係邊個？

支那疫苗殺人於無形

長洲吞槍狗

勁唔勁得過尋日先

巴打志氣太細今日起碼要係官啦

撐警大聯盟個召集人都好似死撚咗

Why not both

留到最後 比佢哋驚返一排
見身邊一個一個比閻羅王照

志氣再高d得唔得
起碼要總啦

我想佢用呼吸機玩返3, 5, 7年先

屌你唔好又近六點先宣佈得唔得

容海欣
麥美娟

呢啲嘍羅

慢慢玩

推爆佢

香檳現價急升
大量市民湧到超市搶購

會唔會係譚詠麟或者王精呢

林鄭
葉劉

香港人好易慣，要夠不夠一日十幾個....

BOTH

車公做到野
要還神

倍增ok?
1>2>4>8

勿回#84隻曱甴

車公小氣鬼黎，早幾日post先話佢唔準，激嬲車公

C煙一家人齊齊整整?

多謝提醒 已block

pin plz

We are ready

一變四,四變十二

都真

除定準備屌你老母

鄧炳強 55歲
ps. 9估

Ok you win

如果開中左
我捐5千俾612

名額太少

屌你喇 中左先俾

中左我買一千元寶比車公

之前俾左而家如果中左再加碼都要屌
SOR9RY囉

麻煩呢位同事，聽日交份計劃書去車公廟，記得用中文，辛苦晒！

Cls

有料未

落地獄

刨定鉛筆先

車公係手足黎

奇拿

唔好賣瓜子

who

好期待

車公戰線

收工男

車公閻王皇天擊殺 Advent Calendar

新年去支持下車公先

我想知勁唔勁過尋日就得

沒美芬 偲嫣怎可上路

快D開名啦，可以順便入埋首歌到

仲緊張過六合彩

何妖真係會全民違反限聚令

尋日清晒貨
係咪又要落街再入貨

佢死咗我醉三日三夜

邊個呀 講啦

多謝提醒

究竟係邊個呢？

今日唔會喇
連續噉死法就真係滅黨囉

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏神啊，快出手🙏🙏🙏🙏🙏🙏

最好光頭佬同大總統
2隻仆街最大聲屌醫護

林鄭月娥

我第一個落街開香檳

鄭紀航
蘇惠德

老共疑似調緊兵馬組成地下(獄)秘密組織

會唔會係大波man

車公 Hat trick

邊到你買到

校長?
荷蘭叻?

我哋地獄戰線要輸了

個水印打去右上角 重要純色背景
咁樣打有咩用

買元寶啦仲香檳

車公年尾發力找數

是咪有人拎咗本死亡筆記試水溫

初頭緊係要搵卒仔試下本野能力先

Joey

好緊張

幾時先會知

龍蝦？

糧尾分

係咪有名有姓既先

肺炎之呼吸

Block 柒佢

派彩未

係咪情操高尚個法官

講未

咪射住，忍忍先

鳩up幾句都咁多人推😂😂😂

呢個post做乜9

承你貴言

升天 calendar

係咪八鄉光頭SIR

我會揀班藍官

我會揀第一名

15號係邊個？

姐係點？無名無姓

死亡筆記咁 每日死一件大支野 咁先顯示到係皇天擊殺

黑警自殺

唔出名唔使報，唔該

吞槍都唔識

Twelve days of Christmas?

係咪去高級salon 中招既富婆？沖落街買定龍蝦今晚送酒

你哋咁樣我係唔會驚架

好心乜都無就唔好出post啦

痰餵豬

唔好氹我開心啦屌快啲俾證據

advent calendar

呢條友以前偷人圖又唔鳩認 依家學人出水印

在線等

冇內容嘅post都可以吹奏到8頁

今次睇吓武漢肺炎揀中邊隻支蝗共狗

叫得屍永青都唔方好人

block左呢條垃圾好耐
佢仲咁落力覆以為有人會睇到

黑白無常 / 牛頭馬面係咪已經埋位將目標人物押到地府，俾十殿閻君審、俾孽鏡臺照一照？

係咪美心西餅同千両員工？

唔好咁易整死佢地plz

今次個第一比私煙搶咗

我咁撚叻都攞唔到第一

所以係邊個

推到有新聞

推

雪凍篤尿，影完相打完卡倒咗佢啦！

係喎

留名等睇邊個有三盞紅燈要離開

個位巴打道左歉未

仲未到農曆年初一

快啲顯示神通

希望佢燈多啲啦

唔好比希望佢啦，佢直接死完，來生再做中國人啦

車公advent calendar

全部啦屌

Lm一身蟻

痴撚線

Don’t give me hope

嚟黎下年車公食香應該飽到反哂肚

開黎見我

唔貪心，每日有一個已經係神蹟

奇拿大人

笑到噴水

乜嘢陣間公佈 唔知以為佢有份殺

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

屌Advent calendar

原來家陣車公咁撚型

想知再講？

點解要等佢公布 佢啲料仲會準過新聞

唔好放流料

快啦吊

公布未

電童

笑死

我要求唔高

希望係河妖thx

冇計啦 兒登仔等唔切啦

3萬thx

車公保佑 好人一生平安

計劃通

鄭紀航鄭念慈之類

千其唔好係孽瘤

玄學嚟講2月4先係下一年

高達？

計到2月4號立春呀。

爆得料未

法國總統馬克龍？

車公管核範圍應該去唔到咁遠

邊撚個啊on9 馬克龍？

法國車公

等咗咁耐，可以對答案未

BET365 開咗盤未?

馬克龍中咋喎
未死喎

你睇少車公！

希望中

Triple Combo

咁耐都無，睇怕9up多

呃正皮可恥

應該係

此post已完

on9 post

笑話嚟架？

炎柱

唔想佢太操勞啫，專注返喺香港果班仆街得啦

Chur

屌那星

Page admin留言有講開香檳係另一單
利申 不停f5緊

仲有機btw don’t give me hope

補圖

有先開po啦

諗起另外先有個post講話車公咩唔靈今年就無人拜乜乜乜
即刻就三連擊

會唔會係演藝界
千嬋 叻哥 米奇

至尊寶定孫悟空？

幾時先可以唱何妖會掃進棺材

三萬日後包死哂

至尊寶都難救樓主老母

車公加油！

吹水page 鳩吹

名呢？

明星足球隊

dllm 出個咁嘅廣告想笑死人咩

for post就叫消息，唔係好撚鍾意FC咩

中左點會報

集氣啊！

哈哈哈

集氣

係咪叻哥中咗？

抵死

Old news？

好耐喇喎

「今日衞生署（17 日）公布一名 62 歲女確診者（#7900）在家中離世」

呢個？

咪撚戇鳩啦佢啲料會唔會準得過新聞同快過呀 唔講仲以為咩秘密野

仆街 阻人跳樓燒春袋

夜神月咩

鄭若驊 陳肇始 62歲

哇屌你，中呀

琴日佢早過新聞出
應該有線人

似係吹水呃like多

這是不對的！
要找多幾個！

不如講下最想邊條港奸契中先

正氣

On9
佢上連登睇到

尋日一點有條友出po

有無link

車公爺爺必勝

死死吓諗起有野未做,都係唔死住

開名未

呢單？

邊個先?

好心未證實就唔好開post啦

舊聞嚟自己google下先post啦

呢個post 1001之前會唔會開到名出來？

訓左冇睇，今日邊個中?

又燈

垃圾樓主

大紀元上身

老懵懂係首惡

有名未

屌 你自己對比下係咪真係啦有線人嘅話更加一早爆出黎啦 等你老母咩 呢啲唔係咩秘密嘢都要線人

仲未有消息

冇24小時追post
仲有線人有幾罕有 改做識人囉

垃圾page 呃like

點架 買哂香檳

褲都除晒
凍撚到我雪雪聲

出未呀

仲有一個鐘，冇料就收撚皮啦

搵到另一個page專門狙擊呢個呃like page

屌， 係邊撚個呀？

佢呢個水印落完同無落無分別架喎 唔好咁懶自己打一次d 字就得，老實講得文字要偷真係好易

搖撚咗半日仲未開到屌你老母

咪走數

payme老千

好流呀喂！

開post果位唔好好似宇城飛咁，呃完正評就潛水吖喂！

收皮啦，呃like page

咁嘅質素仲話網媒

收皮啦

藍絲一個二個去地獄搵私煙團聚

同流浮山刀手一撚樣

屌

pin this